LargestProductInASeries

Proyecto que contiene la solucion al ejercicio:

Largest product in a series
Find the greatest product of K consecutive digits in the N digit number.

Autor: Daniel Dominguez Rosales
Proyecto creado con spring boot version: 2.0.5
Version de jdk utilizada: 1.8
Version de Spring utilizada: 5.0 (es la version por default al utilizar la version 2.0.5 de spring boot)


El archivo ejecutable para probar la solucion se encuentra en la ruta: /LargestProductInASeries/target/LargestProductInASeries-0.0.1-SNAPSHOT.jar

comando para ejecutarlo desde una consola del sistema: java -jar jarfilename.jar

en este caso: java -jar LargestProductInASeries-0.0.1-SNAPSHOT.jar